係無線新聞做既屋企人話杯葛黃金時段廣告對袁志偉不痛不癢

今日問佢點解袁志偉咁樣比人追擊法都咩事都無
討論起黎先發現大家錯左焦點
點解袁志偉會可以無事，政治立場固然係其中一個原因
但更大原因係因為係佢管治下 公認係燒錢既電視台新聞部 可以賺到錢
新聞部點賺錢? 就係靠袁志偉R sponsor 拍節目 例如睇樓節目
而且新聞部400人做梗兩條頻道 叫做相當高效率
就憑以上兩點 李寶安實會睇住佢
所以如果想袁志偉下台 其實應該針對返佢幫TVB R返黎既財路

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

我無野講

袁太監食屎

姐係要點？

重睇樓？
睇yaho mall. 啦，跌到你仆街

整理梗各個新聞部節目既贊助 希望大家幫幫手

有TVB fd話 TVB只會理每個部門埋數果陣賺定蝕，就算你個部門口碑再好，蝕錢都係要交人

袁狗個部門賺錢冇事，但係佢會令到好多部門間接蝕錢

袁狗又贏

其實佢份工係咪好爽

袁狗遲下做埋政協果陣，咪剩低ccTVB果3千幾人等死囉囉
當中有好多人未打過第二份工，出到去又冇競爭力

推

黑警後代全部有絕症
老豆老母長命百歲百病纏身